我今日會宣佈

仍然支持警方
不會出賣警方
黑社會+中聯辦一家親

推